# Lilashy



## Présentation du loup-garou

Bonjour, je suis un loup-garou qui rêve d'un traité de paix entre les humains et ceux de mon espèce. Je mets une pléthore d'outils à disposition afin que mon traité soit convaincant.

## Mes projets

Mes projets sont, cités ci-dessus, de créer des outils afin de décrire notre monde et générer un traité convaincant. Ensuite, je créerais des outils pour tous afin de faciliter leurs tâches et améliorer leur divertissement. 

## Outils

- Wiki complet
- Création d'une banque de données plus puissante et plus spacieuse que les disques durs ADN